其實拍拖點先可以拍得長？

呢個都想知 推一推

屌閪，屌多d，激情多d

一句：沒有100分嘅一個人，只有50分嘅2個人。
領悟咗呢句說話，就會keep得耐。
不過都難嘅，因為要同時你同另一半都識咁諗。
利申：同另一半拍咗7年，婚已結。

有冇試過好多次想分手？

係100分4份 其中兩個25係大家嘅屋企

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

風氣中意拍左先認識 唔係認識完先拍 咁緊係唔長

錢

我都想知！！！
我覺得係包容同體諒對方，
仲有開心唔開心都會講

一生分四份

唔好付出太多 要周不時俾啲新鮮感
拍拖一諗長久就已經輸咗
因為可以好容易就走
無所謂細水長流

有 分過3次 都係1個月內復合 以前細個唔係好識諗 一嘈大交就散 而家已經唔會嘈任何交了
越大個越識體諒對方同同對方溝通

啱 對方屋企人都係一個好重要因素
尤其男方屋企人
大多數的未來奶奶/奶奶都唔好相處

我覺得坦白同專一真係好緊要 同男朋友真係對大家老老實實 就算身邊大家有啲外來因素 我地都無被影響
岩岩好六年

未試過拍得好長，但同現任幾穩定，
覺得唔好將對方放得太大，
生活好似圍住佢轉咁，
要有自己嘅生活，
但又唔係叫你唔洗理佢
咁就比大家互相感受到對方嘅愛，
但又有自己獨立嘅空間

就係你呢啲閪人同閪想法

你中一次伏就會明
適當嘅保護自己 先係最重要
保持平衡 拍下拍下就會長久
現實會證明唔洗去諗嘅

唔好對佢太好

如果唔係就會覺得你太愛佢離開佢

當另一半係屋企人，只不過係太多人睇拍拖為一段可隨意結束嘅關係，所以有咩大小事就分手解決，點拍都唔會拍得耐

Lm學野

lk

你係個好老婆

雙方體諒
要做到 好撚難

個個也探問愛戀不老的秘方